仲有冇人揸緊uber

之前五月捉個班而家點
近排有架車想揸uber吧唔知搏唔搏得過
警察會唔會再放蛇住定係等個班人有結果先